入讀中大，愧對父母

為人父母者大多望子成龍，希望子女可以入到港大，光宗耀祖
但係若果事與願違，子女只係入到中大既話，又怎能不教父母失望？

你出post之前有冇過veriguide?

用開turnitin

中大學生應時刻內疚，為自己既不孝而自責

入讀港大，光宗耀祖；入讀中大，愧對父母！

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

好煩 日日叫春

Yeah, while the only "super-scholar" of 2017DSE admitted into the CUHK, don't be so sad, HKU. Here's some tissue.

2012 DSE狀元 港大：6 城大：0
2013 DSE狀元 港大：7 城大：0
2014 DSE狀元 港大：9 城大：0
2015 DSE狀元 港大：12 城大：0
2016 DSE狀元 港大：3 城大：0
2017 DSE狀元 港大：5 城大：0
不解釋

2017 DSE "Super-scholar": HKUrine 0 - 1 CUHK
Let it be.

yourself are the one?

Lol, of course I am not.

樓主呢d垃圾幾時比車車死

中大生不願面對

屌
睇完好L大壓力

我依家就即刻屌你老母

每個中大人都有個港大夢

會咁諗就唔配做中大人

Pound of CUHK